韓綜- 孝利家民宿

逢星期日播出，星期一有中字

《孝利家民宿》（韓語：효리네 민박，英語：Hyori's Homestay）為韓國JTBC的綜藝節目，由李孝利主持，節目背景為李孝利與丈夫李尚順音樂家在韓國濟州島開設的民宿，並邀請IU擔任民宿職員。節目事前透過官網發布，開放所有人申請，並由製作單位通知成功住宿者 ；節目從5月19日連續開拍11天，而於5月30日結束拍攝，預計於2017年6月中播出，將有12集。逢韓國時間星期日晚上8時50分播放。
節目每集將記錄李孝利、李孝利丈夫、IU與入住房客所有發生的互動點滴與故事。

wiki

觀看網址

覺得好鬼好睇
唔知點解冇人講

搵D過氣明星邊有人睇

韓國o個邊收視都算高wor, 仲要係有線台

屌唔係耕田咩
又出返黎拍劇

comeback ma
出歌就出綜藝
呢套堅正
睇得好舒服

睇完有d對IU 改觀
同埋明點解孝利會揀佢老公

我由佢做家族誕生就睇佢

佢講佢細個明星既生活，都幾心酸
同埋重新出黎，會驚

我睇得好舒服 有種暫離煩囂既感覺
佢地咁既田園生活好寫意
好羨慕
仲有幾隻狗勁cute
可以同來自唔同既人交流算係特色
探險隊 老人家 後生既又有 有錢人又有
次次睇都忍唔住諗起
孝利係無挑話叫在石帶佢返首爾 想玩xddd

都幾神奇，以為佢地明星會有架子
但相處左一陣，已經建立感情
大家互相都學左好多，反思好多

有iu就勉為其難睇下

iu第三集先正式登場

而家睇緊新果集
社長呢種實用型男人真係好殺食
係女人搵呢種嫁就岩

其實都幾sweet ar 佢

我聽親佢都係比人彈唔靚仔
孝利自己都唔反對xdd

黃海上完呢個節目無哂image
心酸既代名詞 好慘

係
F4 其實都幾正

反而嗰五個後生女冇乜點講，有d可惜

透過呢套野，至少睇到IU平時真實一面

yes，反而仲吸引
以前覺得佢好八婆

留名，今集好平淡，不過IU好好笑

原來有post 有追開

自己好鍾意三兄妹同探險隊

幾好睇
輕輕鬆鬆睇下唔錯
尚順真係一個好老公，睇完會明白點解孝利會揀佢
美美好得意呀 啤住iu食野個樣

好鐘意呢對夫妻 好鐘意懵懵地既iu

好想過佢地既生活

我都係 本身覺得會悶唔想睇
但睇睇下覺得套野令你好放鬆

喂好耐冇見（希望冇認錯人）

其實集集都好平淡，但好舒服

三姐弟
我就一般般啦，個細佬真係好煩膠
但佢地好有心同幾感人既

冇

睇到第4集
要入紙迷iu了

套野主角係IU, 冇IU 就飛黎睇

我都係
之前睇無挑明明冇乜feel
但依家短髮呆樣真係好正

都係既，我通常都飛淨係住客既part

希望今年歌謠又有佢

佢上次本來作俾明秀既歌，最後自己用左
依家翻睇緊

IU 真係越睇越可愛

咁細個就出道 無乜同朋友去玩其實都幾慘

今集放假俾佢地休息下都幾好，晚晚點個火聚埋一齊真係好正

有間咁嘅屋退休就爽

呢排死左去邊

見到勁多烏蠅
但其他野真係一流

返工呀，同埋冇乜動力上黎9up

湖南衛視再曝抄襲韓綜 韓方回應：沒有出售版權

新浪娛樂訊 8月16日，據韓媒報導，中國湖南衛視於最近公開的新節目《親愛的客棧》疑 似抄襲《孝利家民宿》。

據介紹，這檔節目是由兩對名人夫妻經營一間民宿，兩對夫妻互相觀察對方生活的觀 察型真人秀綜藝。除了有藝人出演外，這兩對夫妻還將接待客人，並製作家常料理，與《 孝利家民宿》十分相似。

隨后《孝利家民宿》製作方回應媒體表示：“沒有向中國出售節目版權，我們覺得應 該先就相似度進行確認，之后採取對應措施。不過這個問題似乎會很難。”

垃撚圾

有成堆貓貓狗狗陪
生返幾個小朋友就真係perfect

睇日落個part覺得好正

不意外

睇得出 見你冇乜出post
差啲意為你去左搵艾達子
（講笑）

其實就算抄橋都拍唔出個種感覺

睇家誕已經覺得李孝利好岩去耕田
點知真係嫁左之後歸農

其實睇呢套野都有睇家誔既感覺
特別係煮野食個陣 去摘菜

孝利而家好識照顧人

好好奇 孝利同尚順係真係無性生活定純粹講笑

大神話佢變左做金惠子

結左婚應該冇乜激情

Iu真係好撚cute 睇左呢套野先鍾意佢
好冇架子 成個人好懵咁
孝利好似佢呀媽咁 教yoga笑撚死
社長陣男人味 三個人相處好正

佢食嘢同跑步好cute

但真係無性生活咩 佢地話無過程

我都覺 本身為左孝利睇
但睇完鐘意埋iu同尚順

今日有新一集啦

IU咁懶訓真係好可愛

近日，JTBC綜藝節目《孝利家民宿》的PD鄭曉敏（音）、馬建英（音）等人接受了媒體採 訪，並談到了邀請歌手IU出演節目的幕後花絮。 在被問到為什麼邀請IU出演的時候，PD表示：「我們留心看了一下有關IU的報導，以及她 本人創作的歌詞，我們認為她是最適合出演節目的人。她不是很內向、想法很多嗎？所以 更加好奇真實的IU的樣子。」 談到邀請的過程，他們又說道：「先是聯繫了IU公司方面，沒有反應。不問青紅皂白地親 自去找了IU，在SBS音樂節目《人氣歌謠》的待機室，我們向IU親自說明了節目的。IU本 人也擔心自己認生的性格，節目不會錄製出來多少內容。我們也並不期望，只 是希望 她打工的同時，在濟州島好好休息一下就可以。IU也開心地表示，剛準備完了專輯，就有 了新的事情可以做。」 李孝利與IU都是一個時代的偶像符號，年紀輕輕就開始了娛樂圈的生活，有著很多可以形 成共鳴的地方。邀請IU出演節目，可以說是節目的神來之筆。 PD還表示：「先經歷了人 生的姐姐與要經歷這些的妹妹，畫面的效果非常理想。每次看都能感到兩人簡直是親姐妹 ，對此非常滿足。」 另外，《孝利家民宿》主要記錄了李孝利、李尚順夫婦將自己家改造成民宿，在民宿職員 IU的幫助下，與前來投宿的普通民眾之間發生的點滴故事，於每週日晚8時50分播出。 （ 責編：邵天翔）<全星網>

李孝利與IU都是一個時代的偶像符號

閣下應該係睇得太多KPOP新聞

IU由出道開始就係妹妹性格

可能睇左製作人 覺得cindy=iu

👍👍👍

懵

好想同iu瘋狂訓教

08集 58分 求BGM

IU

新一集個guest 有聽力問題

《孝利家民宿》收視迫近10% 成JTBC最紅綜藝節目

8月21日，據尼爾森韓國的收視率調查結果，20日晚播出的JTBC綜藝節目《孝利家民宿》的收視率為9.995%（全國付費平台為基準），比上一期節目的收視率上升了2.4%，再次改寫自身最高收視紀錄。

《孝利家民宿》於6月25日首播，收視率為5.842%。之後節目的收視率一路飆升，9.995%的收視率已經創下了JTBC電視台綜藝節目歷史最高收視紀錄。此前收視率最高的節目是《隱藏的歌手2-王中王戰》，收視率為8.71%。

另外，《孝利家民宿》主要記錄了李孝利、李尚順夫婦將自己家改造成民宿，在民宿職員IU的幫助下，與前來投宿的普通民眾之間發生的點滴故事，於每週日晚8時50分播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

版權所有 全星網 轉載時請原文轉載並標明出處網址

好勇敢

真係好平淡但又好好睇

JTBC TVN d綜藝高質到

好少長追一個綜藝 諗緊追唔追好

都係總共得十幾集姐

iu好似塊面肥左d，仲得意左
預告iu d買衫taste好正

睇過家族都知孝利已經無晒形象

同鐘國個條loveline真係正撚到

好掛住孝利同家族誔生！

如果無挑歌遙有孝利

孝利唱歌好麻麻

IU發呆個樣真係好正
同埋最新呢位住客鄭丹利 我衷心欣賞佢
試問陪伴你廿幾年嘅聽覺消失左，有邊個可以好似佢咁樂觀面對？
孝利問佢仲記唔記得海浪嘅聲係點，佢話唔記得 心都酸

屌 唔記得粉字
唔好屌咁大力

在右再入濟洲島邀請佢俾狗咬多次

跟住制作組mute左海浪聲嗰幕
喊出黎

反而覺得，係車上面，孝利想安慰佢，但一句說話都講唔出o個度好sad
同埋見佢有時一班人講野，佢自己一個玩電話

鏡頭仲要影到佢時不時會睇住大家係到對話 之後會好似參與左個對話咁係到笑

我以為做好耐添咁可以開黎睇下

收視咁高，希望有season 234

冇啦
出左街之後，好多人搞住佢地生活

weekly idol都係jtbc 低成本但高質

weekly idol 係mbc wor

sorry 搞錯左

Jtbc梗係推介認識的哥哥
Tvn就新西遊記

呢套野真心高質 本身都係因為孝利同IU先諗住睇
點知睇落有意外驚喜

好想要咁嘅生活
不過前提都係要有錢

孝利係成個節目係咁叫自己老公做oppa.

連佢老公都不下一次話頂唔順

Oppa ~

佢兩公婆D互動好正

又有新一集

知恩買衫笑死我

知恩寶寶做我女朋友吧

孝利係咁問佢真係要買果到笑死我

孝利家民宿決定加多兩集

今集 iu 買果條大闊腳牛仔裝在擔任GD演唱會嘉賓那天下班時穿著了

應該都係剪多d花絮

件裇衫好似都係？

見異思遷仆街仔

雖然我都好心動

但佢好堅持同好婆仔 ，仲要買完成個細路仔咁

一共幾多集？

依家total 14

仲有4集淨

I like it. i'm thirty nine

IU 食飯個樣好好睇
好似倉鼠咁

瘋狂掃貨既IU

IU新一集真係可愛到暈

好率真 好可愛 TASTES 好差反而仲好笑

PS: IU著乜都靚

d 帽真係好核突
同埋著出街，紫長裙加啡色吊腳褲

好撚好睇
有埋iu更加正

係咁講"係3+1嚟嫁"

唔捨得完

佢話自己，係首爾有錢，但係都冇時間洗，好慘

我都係
同埋覺得會係孝利最後一個節目

iu係孝利家既形象同以前綜藝既形象唔一樣左 仲有同佢平時唱既歌感覺都唔一樣
鐘意佢怕生同懵懵地既性格 好可愛

節目中有 pd 搵佢拍綜藝 , 我就覺得李孝利想做

個個好似係週間idol邀請佢做嘉賓
佢應該拒絕左

定係之前jyp個節目

聽個個職員形容似係weekly idol 話咩好多idol好多大咖上
同埋孝利同佢傾完就去左睇電視播緊既weekly idol

之後字幕有打佢擔心做唔黎之類既野

但係佢之前都有上無挑同Radio star

仲有happy together 同party people

節目個wiki page 好詳盡
連三餐都列曬

原來SM有份製作

八隻動物，得一隻貓係公但就改到個名女咁

其實知佢性格就唔會覺得佢形象唔同

妹妹仔性格, 但唔係無腦果隻
認生, 唔會主動同唔熟既人講野, 冇人同佢傾計就會靜靜柄埋一邊 <同佢拍過戲既人講
圈中人脈廣, 但真係玩得埋既得幾個, 同自己團隊都玩得埋
鐘意笑, 被人讚就會怕醜笑
享受工作
鐘意食野, 睇書
重視fans
鐘意trolling自娛自樂
硬頸, 有義氣

而綜藝佢唔會主動表現自己, 但係成日被人調戲, 所以上鏡率唔低

感覺到尚順同孝利都好錫知恩
尚順成日偷偷地塞野食比知恩好鬼正

認真好似老豆老母
呀媽限住個女唔俾食太多零食 老豆就唔介意咁俾佢食

未有時間睇

堅好睇，收視好似係咁升

有無人知佢地平時用果隻會轉嘅地拖係邊隻?

短髮女警幾靚

同意

IU食飯同隻貓望住佢
呢個畫面會唔會太cute

李尚順好正 溫柔有時又搞搞地笑

個咀谷住谷住

想搵個好似佢咁既男朋友

知恩送比孝利嘅禮物好有sense

咁又一集，就黎完

證明iu本身淫底

有冇趙恩ig？

k樹木園即係邊度??

好想同孝利一齊住

咪阻住人扑野啦

我想同iu2個人住宿舍

你想做第二個銀赫?

雖然睇住個集數，都有準備要完
但都有種好突然既感覺
唉，下集就last

因為集集睇都好似同佢地一齊生活咁
依家知道要完好唔捨得

今集個男仔好正
做老公一流
利申:藍絲

個女都唔錯 韓加俄

仁川雙胞胎既經驗讓我下決心, 去濟州島玩果陣要自駕

柒版孔劉

最後一集啦

睇完
一定會重睇

想佢地開第二輯，但唔係佢地三個既話，就唔好了

仲有咩好睇
冇無挑冇孝利
得返一日三餐追

認哥囉
下星期戰爭旅行有sunny

睇咗3集啲貓仔狗仔好得意

最後一播photograph果下真係喊出黎 超唔捨得

咁就睇完
真係好睇
輕輕鬆鬆咁

播photograph 個下真係認唔住

據電視台相關人員透露：近期李孝利和李尚順夫妻和《孝利家民宿》節目組達成協議，決 定製作第2季。大約會在2018年1月份開始拍攝，具體播出時間未定，觀眾可以感受和第1 季的夏季濟州島完全不同的景象和氛圍。 另外第2季遲遲無法確定是否製作是由於安保問題，由於節目和夫妻兩人的人氣，至今仍 有不少不速之客對兩人的生活造成騷擾，《孝利家民宿》製作組正在努力尋找解決方案， 自夏天開始李孝利和李尚順夫妻家門口便設立了服務站，向遊客聲明“雖是拍攝地點但也 是實際住所”。
翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

希望係IU繼續黎打工

娘娘好似拍劇啦

推

允兒好悶 無iu個種特別同魅力

我都覺，不過佢感覺上精靈d,做野可能快手d
都係鍾意iu天然呆

睇完又會想去濟州島，雖然明知韓國唔好玩

允兒好用心
想做到最好咁

係孝利家睇iu係真係會對佢有改觀 了解多左
但呢三集睇允兒都覺得悶 就算佢同孝利尚順之間既互動都平淡

但感覺佢客氣得黎少左份真誠

學孝利話齋佢地iu好大差別
但話佢悶同唔同真誠又太誇張
佢凡事都想做到最好唔係得過且過已經係好真誠嘅表現

作為一個sone睇
其實覺得Yoona同平時個形象幾大
平時要勁開朗，勁多野講，勁活潑
去到打工，淨係專心用心做事
同埋比想像中靜好多，感性好多

睇耐左又覺得允兒幾有成熟沉穩既魅力
同埋真係好做到野

不過呢季悶過上季 客人都悶

柔道嗰班囉
同埋今季太忙，未有得healing

講真之前睇佢聽歌係到喊覺得假 為綜藝效果咁
而家又幾鐘意佢 成日默默做好多野
好靠得住 唔知點解有d心痛佢

上季客人種類多樣d 三姐弟 老夫婦 冒險隊
今季暫時除左柔道隊無咩特別

其實係咪有新post 點解呢到無人

有一個新post都係冇人

允兒成日都笑住，又好成熟
佢成日都似冇得做細路仔咁

孝利應該覺得允兒同自己更加似

我記得之前都幾多人睇

孝利成熟在細細個就出道養家 但係生活細節唔夠允兒成熟

希望之後無咁悶

原來出咗season 2
睇咗4集
都係鐘意睇iu多d
iu bb 同貓都會有love line